# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-06 17:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-06 19:17+0100\n"
"Last-Translator: th624 <th624@cam.ac.uk>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gui_linux.py:129
msgid "Light"
msgstr "亮"

msgid "About"
msgstr "关于"

#: gui_linux.py:130
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: gui_linux.py:132
msgid "&Exit"
msgstr "&退出"

#: gui_linux.py:134
msgid "&Theme"
msgstr "&主题"

#: gui_linux.py:135
msgid "&Save Circuit"
msgstr "&保存电路"

#: gui_linux.py:136
msgid "&Load Circuit"
msgstr "&加载电路"

#: gui_linux.py:137
msgid "&Menu"
msgstr "&菜单"

#: gui_linux.py:212
msgid "Cycles:"
msgstr "周期:"

#: gui_linux.py:220
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: gui_linux.py:229
#: gui_linux.py:556
#: gui_linux.py:608
#: gui_linux.py:632
#: gui_linux.py:639
msgid "Animate"
msgstr "动画"

#: gui_linux.py:229
msgid "Cycles Completed"
msgstr "周期完成"

#: gui_linux.py:267
msgid "Monitor Configuration:"
msgstr "监视器配置:"

#: gui_linux.py:273
#: gui_linux.py:753
#: gui_linux.py:761
msgid ""
"Add/Zap\n"
"Monitors"
msgstr ""
"添加/删除\n"
"监视器"

#: gui_linux.py:275
msgid ""
"Change\n"
"Trace Colours"
msgstr ""
"更改\n"
"追踪颜色"

#: gui_linux.py:293
msgid "Device Configuration:"
msgstr "设备配置:"

#: gui_linux.py:297
msgid ""
"Add\n"
"Device"
msgstr ""
"添加\n"
"设备"

#: gui_linux.py:301
#: gui_linux.py:807
#: gui_linux.py:815
msgid ""
"Add\n"
"Connections"
msgstr ""
"添加\n"
"连接"

#: gui_linux.py:363
msgid ""
"Logic Simulator \n"
"Created by bd432, al2008, th624\n"
"2023"
msgstr ""
"逻辑模拟器\n"
"作者: bd432, al2008, th624\n"
"2023"

#: gui_linux.py:364
msgid "About Logsim"
msgstr "关于 Logsim"

#: gui_linux.py:370
msgid "Choose a file location"
msgstr "选择文件位置"

#: gui_linux.py:383
msgid "Choose a file to load"
msgstr "选择要加载的文件"

#: gui_linux.py:390
msgid "Circuit file must be .txt"
msgstr "电路文件必须为 .txt 格式"

#: gui_linux.py:404
msgid "Circuit could not be loaded from file"
msgstr "无法从文件加载电路"

#: gui_linux.py:476
msgid "Finish adding connections before trying to execute another action"
msgstr "在尝试执行其他操作之前，请完成添加连接"

#: gui_linux.py:480
#: gui_linux.py:548
#: gui_linux.py:697
#: gui_linux.py:775
#: gui_linux.py:795
msgid "Finish adding/zapping monitors before trying to execute another action"
msgstr "在尝试执行其他操作之前，请完成添加/删除监视器"

#: gui_linux.py:484
#: gui_linux.py:701
#: gui_linux.py:745
#: gui_linux.py:779
#: gui_linux.py:799
msgid "End animation before trying to execute another action"
msgstr "在尝试执行其他操作之前，请结束动画"

#: gui_linux.py:503
#: gui_linux.py:600
#: gui_linux.py:631
#: gui_linux.py:723
msgid "Run failed to execute - network oscillating"
msgstr "运行失败 - 网络振荡"

#: gui_linux.py:507
#: gui_linux.py:603
#: gui_linux.py:637
#: gui_linux.py:727
msgid "Run failed to execute - make sure all devices are connected"
msgstr "运行失败 - 请确保所有设备都已连接"

#: gui_linux.py:517
#: gui_linux.py:585
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: gui_linux.py:536
#: gui_linux.py:732
msgid "Please select valid number of cycles greater than zero"
msgstr "请选择大于零的有效周期数"

#: gui_linux.py:573
#: gui_linux.py:607
#: gui_linux.py:754
#: gui_linux.py:760
#: gui_linux.py:808
#: gui_linux.py:814
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: gui_linux.py:784
msgid "Device Menu"
msgstr "设备菜单"

#: gui_components.py:246
msgid "Choose Device:"
msgstr "选择设备:"

#: gui_components.py:265
msgid "Enter half period:"
msgstr "输入半周期:"

#: gui_components.py:271
msgid "Enter time til drop off:"
msgstr "输入到断开的时间:"

#: gui_components.py:277
msgid "Enter signal sequence:"
msgstr "输入信号序列:"

#: gui_components.py:282
msgid "Enter initial switch state:"
msgstr "输入初始开关状态:"

#: gui_components.py:288
msgid "Enter number of inputs:"
msgstr "输入输入数量:"

#: gui_components.py:294
#: gui_components.py:337
#: gui_components.py:377
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: gui_components.py:294
msgid "Device chosen"
msgstr "设备已选择"

#: gui_components.py:295
#: gui_components.py:338
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: gui_components.py:318
msgid "Half Period: "
msgstr "半周期: "

#: gui_components.py:318
#: gui_components.py:319
#: gui_components.py:320
msgid "Number of inputs: "
msgstr "输入数量: "

#: gui_components.py:320
msgid "Initial State: "
msgstr "初始状态: "

#: gui_components.py:321
msgid "Time til dropoff:"
msgstr "断开时间:"

#: gui_components.py:321
msgid "Signal Sequence: "
msgstr "信号序列: "

#: gui_components.py:335
msgid "Enter device name:"
msgstr "输入设备名称:"

#: gui_components.py:404
msgid "SIGGEN signal must be a sequence of 1s and 0s"
msgstr "SIGGEN 信号必须是一系列的 1 和 0"

#: gui_components.py:420
msgid "Please enter a valid name"
msgstr "请输入有效的名称"

msgid "Error"
msgstr "错误"

